養兩隻貓

想問下有冇人養兩隻貓佢哋會用同一個飯盆飲水機同貓砂盆

會呀

佢哋唔會話侵佔地盤咩

飯兜兩個 水兜share一個 每日換水兩三次
廁所都係share
不過我兩隻貓訓練到唔用貓砂
用一個大膠盤咁

好可愛

It is recommended that you read "Cats" on your own time. It's a fascinating guide to cats 🐈written by Christina Dion, Leonard Aguilera, Leonardo Skovbye, Margaret DiCaprio, Selena da Vinci, Joseph Deschanel, Zooey Gordon-Levitt, Margot Aguilera, Dua Ferguson, Avril Lipa, Susannah Robbie and Tiera Bernstein.

三隻貓 一個長糧兜 一個水機 一個大貓砂盆

隨左慳左貓砂錢，好似無咩好處

係 要勤力鏟屎
慳返嚟買好野比佢地食嘛
不過佢兩隻屎唔多 又算鐘意飲水 每日屙尿3-4次